日媒：港航飛成田客機3天6零件脫落 日本當局稱不尋常

日本放送協會報道，周日（26日）至周二（28日）期間，香港航空飛往日本成田機場的多班客機中，出現燈罩、螺絲等6件零件脫落。

成田機場一度關閉跑道檢查，導致航班延誤，惟未有在跑道發現脫落零件，相信零件是飛行中途脫落。

國土交通省認為事件不尋常，香港航空正調查原因。

（日本放送協會）

因航取笑中

仲未執咩

好撚危險喎

五十步笑百步

呢間野真係影衰香港個名

會唔會唔比HX飛日本所有機場